【转发】武汉给世界做出的贡献

【转发】武汉给世界做出的贡献：
1、香港游行示威活动已彻底停止，香港社会秩序逐步恢复正常；
2、法国已持续60多周的黄马甲示威活动因为一名武汉女子的到来而宣布终止；
3、中东日趋激烈的战争态势突然降温。
4、全国课外辅导机构全面停课，教育部做不到的事，武汉办成了。

白事當紅事辦 中國又贏

尋日先有示威 佢地無睇新聞？